721要保護銀髮族, 學生哥同小朋友

班狗將終點set係灣仔，變相令後面既遊行人士塞係銅鑼灣，甚至人流倒灌去天后。極度懷疑警犬想撩交打，搏大家衝破終點防線有藉口使用暴力經過沙田一役，不反對通知書形同虛設。

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士